想搵人教reactjs

想問下連登有無人教寫code ?

唔係IT人 純興趣自學左一排 但發覺出黎既code 好累贅 兜好大個圈去表達

加上自己蠢 每次遇到D好minor 既問題 都可能用上好幾個鐘去Google 覺得太浪費時間

所以想跟個師父學 主要係提點下我寫出黎Code既可改善地方 解答下我無聊問題 同埋過兩招比我

有興趣又有時間 可以加我TG 傾 價錢

only way to really learn how to code

Self learning is a must but things would get better if there is a good mentor

just think again and again
When u think more, u'll start to know how to think

最近開始玩React
我覺得個Concept幾易明直接
用起嚟幾就手，基本上多數嘢都係Plain JS嚟
易用，不過暫時我都仲係覺得好難寫得靚

JS根本未成熟，年年都有新嘢玩
個嘢唔太死玩倒一兩年唔駛大改你已經寫得好好嘞

覺得佢走回頭路，好似純JSP果個年代咁

用家太分散
太複雜又嫌太複雜
太簡單又嫌又唔夠功能

import 'xxx/xxxx';
import 'xxx.css';

<XXX>
{xxx}
</XXX>

推

Post你d code出黎望下先

自己寫唔寫得靚我唔太在意(反正都係寫畀自己睇!), 反而在意React堆3rd-party components library有冇自己想要嘅嘢:

Anyway, 有大堆components可用, 算唔錯架啦!

係現成嘢比較多，Prototype都快手啲

go learn vue!!

btw make sure u use redux with react, your code would be cleaner

開頭學嗰陣睇到R哂頭，啲dispatch, action, reducer搞到好亂
連component同container都搞唔清
寫到Pat屎咁，之後越寫越順
如果有人啱啱開始玩Redux都好似我咁，千祈唔好慄
如果因為慄而放棄Redux，你一定會後悔

最重要係分container 同 presentational components